「香港傳奇」 連載28年古惑仔 聽日最後一期

曾幾何時港漫好紅 有古惑仔 龍虎門 中華英雄
百分百感覺
但唔到最後一期都唔知原來仲連載緊

再見陳浩南

其實有無人真係睇足咁多年

買本支持下
少年時代有睇港漫
天下、海虎、古惑仔、黑骨棠
不經不覺已經係中佬
啱啱又玩緊FFR
開始明白老人家點解會懷舊了

其實係講咩？打咩打咁多年？主角主標係咩

呢十年個故事好撚垃圾
封面係食人血饅頭
內文唔係撐示威者
仲有員工專欄 有條友係藍到發黑

香港政府最近幾個月
基本上係火力全開唔停咁掃毒，走私，架步等等老黑搵食架撑
我會諗
五年後，香港仲有冇稍具規模嘅老黑字頭

當大陸都仲有老黑存在香港點會無

想買最後一期收藏
係咪聽日所有書報攤有得買？

其中一段故事內容係有個古惑仔收錢帶隊示威同周圍玻壞，目的係攪亂香港，即刻棄買

條友叫cheap精

古惑仔香港已經有三萬個
大家住果區一定有堂口

點解潘生講鬼故可以叫人月供發埋達,咪就係真正見過鬼的人少

唔好比佢封面呃到比錢佢賺
佢依一年內文全部係抹黑示威者
同話後生收錢出去攪事同做天使架

樓主唔係打手呃人買就置頂依個

Pull

轉貼港漫post

tvb式既結局

香港警察咪係囉

內文無睇過，但我老豆之前會買。
饅唔饅頭我唔知啦
但上年之後就好似無出現過古惑仔

垃圾黑社會漫畫千褀咪撚買，撐警撐政府屌鳩年輕人收錢遊行

封面係示威既場面
但內容藍到仆街
早執早著啦

唔係靠古惑仔呢個招牌，咁撚樣嘅畫工想有人買？
仲想出新作牛佬真係老撚土⋯

本書建議你去漫畫台有古惑仔POST睇幾期內文
期期都係唱衰後生仔踩後生係垃圾不如上一代
之前寫反送中寫到D後生妹係天使亂鳩搵人扑野

最好睇係丁瑤女上金仔

熱狗躝啦

睇落去,後尾已經唔係為錢

黑社會都會轉型架
家陣做裝修工程圍標喺香港分分鐘好賺過販毒
唔係你以為啲天價工程喺邊度黎

咁撚仆街

有人review過，封面黃，故事藍

真係識做生意。

有收藏價值咩

當古惑仔都完時候

火鳳

佢將個事實講出嚟姐，班黑社會想全部野入我哋數

嘩
有黃腸達
唔撚睇la

全港得返忠誠勇毅一個堂口

都咁多年
唔係好記得
大概係咁（次序可能有錯）：
開頭係洪興同日本黑幫鬥爭
跟住係洪興內部權鬥
中期係洪興鬥東英
然後洪興又內部權鬥
有一段時間變成刃牙式格鬥比賽
之後又變返洪興鬥東英
跟住陳浩南帶住班細去福田以八人打千人
死剩陳浩南同大飛
然後故事開始失控
原來想講下陳浩南要贖罪
幫手捧下故位嘅仔
點知無個捧得起
又係陳浩南做返主角
又Loop返鬥下東英
加插下台灣、日本幫派、支共官員染指香港
東寫一忽
西寫一忽
基本上無咩主線可言

以往古惑仔係靠一啲出位反派帶動故事
例如o靚坤、耀揚、車寶山
其實條主線又唔係真係咁重要
總之就係有好勁嘅反派搞到陳浩南
然後睇佢點反擊
但依家牛佬已經寫唔到出色反派
結果一出新反派發現唔受歡迎
好快就整瓜佢
然後再整新反派
唔受歡迎又唔要
結果衰到要令死咗好多年嘅人氣角色立花政仁復活
繼續拖落去
已經拖到立花由受歡迎變到唔受歡迎
新一代角色寫唔起
出色反派寫唔到
淨係靠消耗陳浩南同立花政仁嘅人氣
根本都寫無可寫
唯有求其完結

係
真心想做好人

老實 買黎托柒咩
封面又削
故事又閪
之前佢成個月封面用抗爭相
你要咪買返呢d
但牛佬唔係撐抗爭者 純抽水

原來咁撚狗

剛知道左係藍絲狗後唔收藏了

封面呃鳩後生仔買擴銷路入便就寫衰後生仔

聽過牛佬訪問都知
佢係100%生意人
睇乜都係睇有無錢搵
佢對漫畫、時政都無興趣
畫漫畫因為搵到錢先畫（佢講明對《古惑仔》呢套作品無乜感情，純粹係搵錢工具）
提時政都係谷到銷量先搞下抗爭封面
佢根本唔關心件事
佢係好重老屎忽心態
睇唔起後生仔

牛佬已經係藍

鬼咩 狗隊收編左洪興 有乜好寫
有時諗緊見到班大哥好唔好叫佢地做阿sir好

曾經有段時間~
D畫好3D 好靚~
近十年又變返好醜~
講第2代無幾耐就無再追~

岩岩睇完結局

陳浩南唔死真係好大既敗北

btw古惑仔真係一套無信念既作品

到頭來新一代角色對佐敦既做法 同以前班奸角做既野冇咩分別

8、90年代每年都有
20萬青年人投身社會
正行邊度容納到咁多人？
相反娛樂事業和夜店卻蓬勃
當時電影和漫畫歌頌黑社會
形容成有型和忠肝義膽 有錢又有女
年青人被洗腦 父母反對又如何
一齣天若有情 一齣古惑仔
已為黑幫招募了數以萬計的新血

日日行出街都有三萬個武裝古惑仔睇啦 漫畫唔撚收皮就奇

咁係為乜？

係咁抹黑醜化香港人, 一早就應該執柒去